［突發］銅鑼灣 D出口有衫攞 冇衫著嘅留意吓啦

攞左衫先去呀

香港人加油

五大訴求，缺一不可

保持 be water精神 hit and run

推呀

推到手捉睇到

推

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

推比手足

[反送中訴求] 普選、放人、調查、撤回!